連豬，連狗，連鼠，連貓定連牛？

咁多隻連連動物
邊隻最得你心水？

連豬 - 奸豬得黎又搞笑，勁似身邊嘅刷鞋老seafood

連狗 - 真係被勞役嘅好似IT狗

連鼠 - 化學白老鼠，好cute cute 呀！

連貓 - 主人貓款，一睇就知係幕後軍師/老大

連牛 - 係有陣膠味，好似旁邊做到隻牛咁但又好可靠嘅好同事，得閑仲會搞下gag 嗰啲

腦魔

平時好似用連狗 連豬比較多

好正

連豬實用

腦魔呢?

最愛港女連鼠

我都覺，連牛好柒

整埋whatspp sticker plz

我最愛連狗

同

我既訴求係返工

仲wtsapp
係都整signal

手足

有聲

後補腦魔 - wildcard, 好似變態叔叔，下一秒就會做出異於常人嘅舉動。搭巴士一定唔敢坐佢隔離

連龍最強戰士期待

個様似世衛黑鬼談得塞

連牛唔cute 但好似d廢老 我覺得幾好用wo
我嘅訴求就係
唔好封區啊 我有戴口罩㗎
財經台專用

都好鍾意

連牛好似
年年去福岡玩
放假淨係飲飲食食嘅
五十歲廢老

連狗=it狗
連豬=港豬
連鼠=細膽
連貓=陰濕
連牛=社畜

連龍 長

：上咗岸，你班廢青唔好搞事
：我場3重彩
：阿鳳
：依家啲後生真係唔捱得

腦魔笑而不語

點都好
動物系列 都好得意
點都好過呢pat垃圾

鍾意連貓得戚樣

連牛顏色偏深，但動作幾好用

唔好意思 想比正評 㩒錯左

連牛 財經台先用
最好整埋連熊